諗緊乜

點解佢要咁樣對我

諗緊答案係啲乜

諗緊你諗緊乜

諗緊樓主做乜鳩

諗緊沖唔沖涼好

96出世但無BNO

多謝你老豆老母

我諗緊#6

你咁冷靜嘅，點解冇屌我老母

唔好咁傻豬豬

C

我諗緊自己

我係nice時㗎
係嗰班煩膠引我玩接龍

沖

嫁比我

佢岩岩食左藥

樓主自我反省緊

等你答咋，家下去沖

等埋我先沖

你唔好引佢

我成日色誘佢-,-

哦 係咩 屌你老母

諗緊點解答案係b

因為愛

六福珠寶

無錢...

上面講左

我都係

叫人買比你咪得

男人老狗邊會有人送

搵個男仔買比你

飛機

咩飛機

非！基！

飛機呢個字仲基

關事咩

到底佢依家生活過成點

關你事

眼訓

我越嚟越跟唔到個topic

好過你

佢9個字前On過呀

我眼訓

屌緊第條女

睇得出

咁又睇得出

多謝你